【0306 LIVE】食衞局、衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

Hi

基本料：
截至尋晚8點 累計有104宗正式確診+1宗疑似確診
今日有兩單初步確診嘅消息
暫時最大群組仲係佛堂 佔18單

又一日，多謝樓豬

據了解，本港一名56歲印度裔男病人初步確診，他早前曾到訪英國後回港，目前在律敦治醫院留醫。

另外，消息稱瑪麗醫院新增一宗初步確診，該個案與遊印度後返港確診的69歲女子相關。

可能又多一個印度group

三個位, 中間坐徐德義

hi 樓主, 感謝文字live

今日係咪0呀

多個官就變咗遲到

開始

得2個初步，又唔計

24宗輸入
相關3宗
本地27宗
相關51宗

又贏 口罩都唔帶了

CLS

個官又做新聞報道員, 回顧數字

29群組
84個案
兩個群組有雙位數

係咪又+0

佛堂18單
打邊爐13單

一陣又講肉麻野

又夜晚先進一步確認，日日都唔計

日日都係+0

呢招好撚絕

照讀都讀到一pat屎

繼續回顧

挑，慘得過人地每個月6位數人工袋袋平安

係咁索鼻水，好嘈

又拎返個 加強檢測計劃 出嚟講
由頭講到尾, 講返 sms 通知 病人呢D
成十幾廿日前嘅事呀, 回顧駛唔駛講到咁 details

讀完稿未

成段都係講回顧數字 廢話到呢

今日有兩宗確診

你再嘈下次記招由SARS開始講起

我仲未知出左院班人既身體機能有咩影響，同埋佢地有冇帶毒

#106 56 住寶珊道, 嘉諾撒 轉去律敦治
去過 倫敦, 巴黎

#106
做商人
住寶珊道寶城大廈
大部份時間外遊(英法)

打破+0紀錄

住寶珊道, 有錢人

0219-0225 喺香港
公司喺TST新東海商業中心

公司係 新東海商業中心

半山

半山區

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

#107
#105同團
85歲男
香港居民
住薄扶林美景徑美景臺

有錢到.......

愈高級愈廢愈奶共是常識

寶珊道
一個有錢過一個
隻毒係咪有錢人殺手黎

3月4號去過長州幾個鐘
3月5號先知道係團友

求記者問

係咪每晚11點公佈確診，第二日記者會就唔會計新增確診？

#107
- #105 嘅團友, 85yrs old
- 住美景徑美景台
- 24/2 回港, 大部份時間屋企
- 曾揸車接老婆去睇醫生
- 4/3 去過長洲

GG

#105
喜來登酒店
12圍

無確診
夜晚先會確診

#105
3月1夜晚再去另一個婚宴
12圍

係

長洲班港豬gg

美景台...
CLS群組

泰國確診個案
3月2發病
2月29嚟過香港探親戚

泰國確診個案曾到港
29/2 泰國 CX250 頭等到港
探親烕
29/2 CX617 去泰國

美景台 寶珊道

又商務倉頭等倉

有無個個都咁有米

一日去2場婚宴

即日走人

共51人出院

多5人出院
#35 41 62 77 94

有錢人

1危殆 #99
2嚴重

#70轉穩定

晏晝一場
夜晚一場

乜撚野事啲人仲係咁鐘意去聚餐宴會
有份出席嘅如果中咗招全部抵撚死不解釋

咁問
點解記者會新增個案唔係計算過去24小時嘅新增個案？每日都冇新增個案，但確診數日日增加，係咪想誤導市民？

你講左答案出黎啦

唔抵幫
3月仲去婚宴

你估真係想知答案咩，記者點都要比啲壓力佢哋

班記者日日聽都聽到呆晒頓晒

有冇記者問

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

湖北返港
暫時213人陰性

總共幾多人？

差唔多450

大多數人唔知先死

剩睇表面詞
就係表面意思

簡單好似連登
屌人落街都會誤會係完全唔比人落街果隻

仲要頭等來回

呢一兩日 d cases 都係偏向有錢人

#105
同遊20人
8人唔喺香港 (7人喺加拿大 1人英國)

好事嚟
等有錢人感受下奶共嘅滋味

有米 先周圍去

當搭飛機好似搭巴士咁普通

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

加拿大7人入面有一人初步陽性

記者你估真係自由問咩
應該大部份都定佐條線問咩
有咩係唔準問

不過黃媒就唔知了

加拿大初步確診
2月29號 CX838 香港 TO 加拿大

#105
晏畫婚宴十圍 但逗留時間唔長
夜晚婚宴十二圍

#105
- 團友20人
- 個別人仕 早離團, 遲 join
- 8個唔係香港, 加拿大/ 英國
- 其餘12位, 聯絡8位

-- 其中一個團友, 現時係加拿大嘅, 初步陽性
- 29/2 CX 838 香港去加拿大
- 23/2 開始唔舒服

即日走人係驚香港瘟疫不易停留？

檢疫中心同門診樣本會直接送去CHP
陽性會直接確診

#105老公
初步陽性

只在第2日前 記者會完結後至23:59?

印度群組開始爆發了

張竹君 講返 點解 下晝無新個案無初步確診, 但夜晚又突然有

- 醫院檢完, 會再 send 去 䘙生署再驗
- 門診, 檢疫中心 會 send 去 䘙生署驗

政府定義既一日: 00:00-15:59
15:59 之後既時間唔當一日

正常啦
旅程已經病, 之後香港又一段時間先入院

呢單應該夜晚會確診

聽日+0

張竹君係咪有mon po 即刻回應你

反而富婆一號今日靜咗

快d公佈嗰團人返香港之後去過邊度

佢就唔知喇
不過正苦不嬲有派人mon連登

三叔要中

泰國個案 男 43歲
加拿大個案 2月26號開始發病

點驗都好
問題係
點解唔講 過去24小時有冇新增個案
而要取巧講今日冇新增 (佢嘅今日只係每天00-16:30？）
但每日數字升緊

哇，長州會唔會島爆

唔知以後會唔會有啲外國有錢人
專登飛嚟香港醫

d港豬個個去到離島即刻鬆懈除口罩

既然夜晚先會有確診個案，點解夜晚唔開記者會

但係醫院有初檢陽性send去PHLC覆檢係一早就送，
點解去到下午3、4點都未有結果？

成日周圍走叫唔停

217人

咪撚係咁你咪用4點半cut off 囉

同之前其他群组有冇關係?
係咪印度裔嗰個??